(this["webpackJsonpuet-quiz-app"]=this["webpackJsonpuet-quiz-app"]||[]).push([[0],{10:function(n,t,h){"use strict";h.r(t);var c=h(0),i=h.n(c),r=h(3),g=h.n(r),o=(h(9),h(1)),e=[{questionText:"Ph\xe2n t\xedch ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u0129nh thu\u1ed9c lo\u1ea1i n\xe0o?",correctAnswer:"Ph\xe2n t\xedch th\u1eddi gian \u0111\u01b0\u1ee3c bi\xean d\u1ecbch.",wrong1:"Ph\xe2n t\xedch th\u1eddi gian ch\u1ea1y.",wrong2:"Ph\xe2n t\xedch th\u1eddi gian ch\u1ea1y v\xe0 th\u1eddi gian \u0111\u01b0\u1ee3c bi\xean d\u1ecbch.",wrong3:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u."},{questionText:"\u0110\xe2u kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 t\xednh n\u0103ng mong mu\u1ed1n \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a m\u1ed9t ph\xe2n t\xedch ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh?",correctAnswer:"T\xednh s\u1eb5n s\xe0ng (availability)",wrong1:"T\xednh k\u1ebft th\xfac (termination)",wrong2:"T\xednh ch\u1eafc ch\u1eafn (soundness)",wrong3:"T\xednh \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 (completeness)"},{questionText:"\u0110\xe2u kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 \u01b0u \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch m\xe3 t\u0129nh?",correctAnswer:"M\u1ed9t s\u1ed1 l\u1ed7 h\u1ed5ng b\u1ea3o m\u1eadt.",wrong1:"N\xf3 cho ph\xe9p b\u1ea1n x\xe1c \u0111\u1ecbnh ch\xednh x\xe1c l\u1ed7i ti\u1ec1m \u1ea9n trong m\xe3 ngu\u1ed3n.",wrong2:"N\xf3 cho ph\xe9p c\xe1c \u0111i\u1ec3m y\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c t\xecm th\u1ea5y s\u1edbm h\u01a1n trong v\xf2ng \u0111\u1eddi ph\xe1t tri\u1ec3n, gi\u1ea3m chi ph\xed trong vi\u1ec7c g\u1ee1 l\u1ed7i.",wrong3:"D\u1ec5 s\u1eed d\u1ee5ng. B\u1ea1n kh\xf4ng c\u1ea7n chu\u1ea9n b\u1ecb b\u1ea5t k\u1ef3 b\u1ed9 d\u1eef li\u1ec7u \u0111\u1ea7u v\xe0o n\xe0o \u0111\u1ec3 ki\u1ec3m tra."},{questionText:"Ph\xe2n t\xedch ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\xe0nh m\u1ea5y lo\u1ea1i v\xe0 g\u1ed3m lo\u1ea1i n\xe0o?",correctAnswer:"3 lo\u1ea1i g\u1ed3m ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9ng, ph\xe2n t\xedch t\u0129nh, ph\xe2n t\xedch h\u1ed7n h\u1ee3p",wrong1:"2 lo\u1ea1i g\u1ed3m ph\xe2n t\xedch t\u0129nh, ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9ng",wrong2:"2 lo\u1ea1i g\u1ed3m ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9ng, ph\xe2n t\xedch h\u1ed7n h\u1ee3p",wrong3:"Kh\xf4ng chia th\xe0nh lo\u1ea1i n\xe0o"},{questionText:"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o \u0111\xfang?",correctAnswer:"Ph\xe2n t\xedch t\u0129nh c\xf3 th\u1ec3 t\xecm ra c\xe1c l\u1ed7i gi\u1ea3.",wrong1:"Ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9ng c\xf3 th\u1ec3 t\xecm ra c\xe1c l\u1ed7i gi\u1ea3",wrong2:"Th\u1eddi gian th\u1ef1c hi\u1ec7n ph\xe2n t\xedch t\u0129nh t\u1ef7 l\u1ec7 thu\u1eadn v\u1edbi th\u1eddi gian th\u1ef1c thi ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong3:"Th\u1eddi gian th\u1ef1c hi\u1ec7n ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9ng t\u1ef7 l\u1ec7 thu\u1eadn v\u1edbi k\xedch c\u1ee1 ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh"},{questionText:"K\u1ef9 thu\u1eadt n\xe0o sau \u0111\xe2y KH\xd4NG ph\u1ea3i l\xe0 k\u1ef9 thu\u1eadt h\u1ed9p \u0111en?",correctAnswer:"LCSAJ (Linear Code Sequence and Jump)",wrong1:"Ki\u1ec3m tra c\xfa ph\xe1p",wrong2:"Ki\u1ec3m tra chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i tr\u1ea1ng th\xe1i",wrong3:"Ph\xe2n t\xedch gi\xe1 tr\u1ecb ranh gi\u1edbi"},{questionText:"Lo\u1ea1i ki\u1ec3m th\u1eed n\xe0o c\u1ea7n \u0111\u1ebfn ph\xe2n t\xedch ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh?",correctAnswer:"Ki\u1ec3m th\u1eed h\u1ed9p tr\u1eafng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng",wrong1:"Ki\u1ec3m th\u1eed h\u1ed9p tr\u1eafng b\u1eb1ng tay",wrong2:"Ki\u1ec3m th\u1eed h\u1ed9p \u0111en b\u1eb1ng tay",wrong3:"Ki\u1ec3m th\u1eed h\u1ed9p \u0111en t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng"},{questionText:"\u01afu \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"T\xecm ra l\u1ed7i nhanh ch\xf3ng, kh\xf4ng y\xeau c\u1ea7u vi\u1ebft v\xe0 duy tr\xec ki\u1ec3m tra",wrong1:"T\xecm ra l\u1ed7i nhanh ch\xf3ng nh\u01b0ng b\u1eaft bu\u1ed9c ki\u1ec3m tra l\u1ea1i",wrong2:"T\xecm ra l\u1ed7i nhanh ch\xf3ng v\xe0 kh\xf4ng y\xeau c\u1ea7u duy tr\xec ki\u1ec3m tra",wrong3:"Kh\xf4ng y\xeau c\u1ea7u vi\u1ebft v\xe0 duy tr\xec ki\u1ec3m tra"},{questionText:"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o sai?",correctAnswer:"L\u1eadp tr\xecnh vi\xean (developer) vi\u1ebft  \u0111\u1eb7c t\u1ea3 k\u1ef9 thu\u1eadt (specitfication) c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ki\u1ec3m th\u1eed vi\u1ebft m\xf4 t\u1ea3 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng (implementation) c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong1:"Ng\u01b0\u1eddi ki\u1ec3m th\u1eed vi\u1ebft t\xe0i li\u1ec7u \u0111\u1eb7c t\u1ea3 k\u1ef9 thu\u1eadt c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh v\xe0  l\u1eadp tr\xecnh vi\xean vi\u1ebft t\xe0i li\u1ec7u m\xf4 t\u1ea3 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong2:"L\u1eadp tr\xecnh vi\xean v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ki\u1ec3m th\u1eed ph\u1ea3i ri\xeang bi\u1ec7t",wrong3:"N\u1ebfu kh\xf4ng c\xf3 t\xe0i li\u1ec7u \u0111\u1eb7c t\u1ea3 k\u1ef9 thu\u1eadt c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh th\xec kh\xf4ng c\xf3 g\xec \u0111\u1ec3 ki\u1ec3m th\u1eed"},{questionText:"\u01afu \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a ki\u1ec3m th\u1eed th\u1ee7 c\xf4ng l\xe0 g\xec ?",correctAnswer:"C\xf3 \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 t\u1ed1t h\u01a1n",wrong1:"T\xecm th\u1ea5y l\u1ed7i nhanh h\u01a1n",wrong2:"N\u1ebfu ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh thay \u0111\u1ed5i, kh\xf4ng c\u1ea7n s\u1eeda l\u1ea1i k\u1ecbch b\u1ea3n ki\u1ec3m th\u1eed",wrong3:"Kh\xf4ng c\u1ea7n ph\u1ea3i vi\u1ebft k\u1ecbch b\u1ea3n ki\u1ec3m th\u1eed"},{questionText:"Trong C\xf4ng c\u1ee5 ki\u1ec3m th\u1eed ng\u1eabu nhi\xean Monkey tool. Mu\u1ed1n ch\u1ea1y m\xf4t \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee5 th\u1ec3 d\xf9ng l\u1ec7nh n\xe0o",correctAnswer:"-p <allowed-package-name>",wrong1:"--pct-appswitch <percent>",wrong2:"-app <allowed-package-name>",wrong3:"-app run <allowed-package-name>"},{questionText:"Ki\u1ec3m th\u1eedu ng\u1eabu nhi\xean (random testing) c\xf2n g\u1ecdi l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"Fuzzing",wrong1:"Cuzzing",wrong2:"Stress testing",wrong3:"Auto testing"},{questionText:"C\xf4ng c\u1ee5 h\u1ed7 tr\u1ee3 ki\u1ec3m th\u1eed ng\u1eabu nhi\xean (fuzzing) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"Google monkey tool",wrong1:"Korat",wrong2:"Randoop",wrong3:"Android studio"},{questionText:"\u0110\u1ed9 s\xe2u c\u1ee7a l\u1ed7i ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o \u0111\xe2u?",correctAnswer:"Th\u1ee9 t\u1ef1 r\xe0ng bu\u1ed9c tr\xean c\xe1c lu\u1ed3ng kh\xe1c nhau",wrong1:"Th\u1ee9 t\u1ef1 r\xe0ng bu\u1ed9c tr\xean c\xe1c lu\u1ed3ng gi\u1ed1ng nhau",wrong2:"Th\u1ee9 t\u1ef1 c\xe1c c\xe2u l\u1ec7nh trong m\u1ed9t lu\u1ed3ng",wrong3:"S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\xe1c c\xe2u l\u1ec7nh trong m\u1ed9t lu\u1ed3ng"},{questionText:"Random testing k\xe9m hi\u1ec7u qu\u1ea3 v\u1edbi trong lo\u1ea1i \u1ee9ng d\u1ee5ng n\xe0o ?",correctAnswer:"\u1ee8ng d\u1ee5ng b\u1ea3o m\u1eadt",wrong1:"\u1ee8ng d\u1ee5ng ch\u1ea1y song song",wrong2:"\u1ee8ng d\u1ee5ng di \u0111\u1ed9ng",wrong3:"\u1ee8ng d\u1ee5ng nhi\u1ec1u t\u1ea7ng"},{questionText:"M\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh c\xf3 n lu\u1ed3ng, k b\u01b0\u1edbc th\u1ef1c hi\u1ec7n v\xe0 d \u0111\u1ed9 s\xe2u. X\xe1c su\u1ea5t nh\u1ecf nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 Cuzz t\xecm ra l\u1ed7i trong m\u1ed7i l\u1ea7n ch\u1ea1y:",correctAnswer:"1 / (n * k ^ (d-1))",wrong1:"1 / (n * k ^ (d - 2))",wrong2:"1 / (n * k ^ (d-3))",wrong3:"1 / (n * k ^ (d-4))"},{questionText:"\u0110\xe2u kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 m\u1ed9t ki\u1ec3u c\u1ee7a Random Testing?",correctAnswer:"T\u1ea1o c\xe1c k\u1ecbch b\u1ea3n \u0111\u1ea7u v\xe0o d\u1ef1a theo t\xe0i li\u1ec7u \u0111\u1eb7c t\u1ea3",wrong1:"T\u1ea1o chu\u1ed7i \u0111\u1ea7u v\xe0o ng\u1eabu nhi\xean",wrong2:"L\u1ef1a ch\u1ecdn d\u1eef li\u1ec7u ng\u1eabu nhi\xean t\u1eeb c\u01a1 s\u1edf d\u1eef li\u1ec7u hi\u1ec7n c\xf3",wrong3:"Chu\u1ed7i \u0111\u1ea7u v\xe0o d\u1eef li\u1ec7u ng\u1eabu nhi\xean"},{questionText:"\u0110\u1ed9 bao ph\u1ee7 ki\u1ec3m tra ng\u1eabu nhi\xean c\u1ee7a b\u1ed9 ph\xe2n t\xedch t\u1eeb v\u1ef1ng trong m\u1ed9t tr\xecnh bi\xean d\u1ecbch l\xe0 bao nhi\xeau?",correctAnswer:"100%",wrong1:"0,10%",wrong2:"10%",wrong3:"0,00%"},{questionText:"C\xf3 t\u1ed1i \u0111a bao nhi\xeau d\u1ea1ng c\xe2y nh\u1ecb ph\xe2n h\u1ee3p l\u1ec7 v\u1edbi t\u1ed1i \u0111a 3 \u0111\u1ec9nh?",correctAnswer:9,wrong1:6,wrong2:7,wrong3:8},{questionText:"C\xf3 t\u1ed1i \u0111a bao nhi\xeau c\xe2y nh\u1ecb ph\xe2n c\xf3 th\u1ec3 t\u1ea1o ra n\u1ebfu s\u1eed d\u1ee5ng K n\xfat?",correctAnswer:"(K + 1) ^ (2K + 1)",wrong1:"(K + 1) ^ (2K + 2)",wrong2:"(K - 1) ^ (2K + 3)",wrong3:"(K - 1) ^ (2K + 4)"},{questionText:"\u0110i\u1ec1u n\xe0o kh\xf4ng \u0111\xfang v\u1edbi Korat (sinh ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng)?",correctAnswer:"M\u1ed7i tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed (test case) m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra ra kh\xf4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3",wrong1:"S\u1eed d\u1ee5ng v\xe0 ph\xe2n t\xedch th\xf4ng tin ki\u1ec3u d\u1eef li\u1ec7u \u0111\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 cho b\u1ed9 sinh ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng",wrong2:"Tr\xe1nh sinh ra c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed  th\u1eeba, tr\xf9ng l\u1eb7p v\xe0 kh\xf4ng c\xf3 \xfd ngh\u0129a",wrong3:"S\u1eed d\u1ee5ng k\u1ef9 thu\u1eadt sinh ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ea5t \u0111\u1ecbnh"},{questionText:"\u0110i\u1ec1u n\xe0o kh\xf4ng \u0111\xfang v\u1edbi Randoop (sinh ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng)?",correctAnswer:"M\u1ed7i tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed (test case) m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra ra kh\xf4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3",wrong1:"Tr\xe1nh sinh ra c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed th\u1eeba, tr\xf9ng l\u1eb7p v\xe0 kh\xf4ng c\xf3 \xfd ngh\u0129a",wrong2:"Ph\xf9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 ki\u1ec3m th\u1eed theo ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p tu\u1ea7n t\u1ef1",wrong3:"S\u1eed d\u1ee5ng v\xe0 ph\xe2n t\xedch th\xf4ng tin ki\u1ec3u d\u1eef li\u1ec7u \u0111\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 cho b\u1ed9 sinh ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng"},{questionText:"Korat t\u1ed1t trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed lo\u1ea1i d\u1eef li\u1ec7u n\xe0o?",correctAnswer:"D\u1eef li\u1ec7u li\xean k\u1ebft c\xf3 c\u1ea5u tr\xfac",wrong1:"D\u1eef li\u1ec7u ki\u1ec3u s\u1ed1 t\u1ef1 nhi\xean",wrong2:"D\u1eef li\u1ec7u ki\u1ec3u s\u1ed1 nguy\xean",wrong3:"D\u1eef li\u1ec7u ki\u1ec3u chu\u1ed7i k\xfd t\u1ef1"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c ki\u1ec3m tra m\u1ed9t C\xe2y nh\u1ecb ph\xe2n h\u1ee3p l\u1ec7 trong Korat ?",correctAnswer:"repOk()",wrong1:"finBinaryTree()",wrong2:"numNodes(final Node n)",wrong3:"isOrdered(final Node n)"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 c\xf4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ea1t \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a (Reaching Definitions Analysis)?",correctAnswer:"T\xecm ra s\u1ef1 s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee7a c\xe1c bi\u1ebfn ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1edfi t\u1ea1o (Find usage of uninitialized variables)",wrong1:"Gi\u1ea3m k\xedch th\u01b0\u1edbc \u0111o\u1ea1n m\xe3 (Reduce code size)",wrong2:"Tr\xe1nh t\xednh to\xe1n l\u1ea1i bi\u1ec3u th\u1ee9c (Avoid recomputing expressions)",wrong3:"C\u1ea5p ph\xe1t thanh ghi hi\u1ec7u qu\u1ea3 (Allocate registers efficiently)"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 c\xf4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch bi\u1ec3u th\u1ee9c b\u1eadn (Very Busy Expression Analysis)?",correctAnswer:"Gi\u1ea3m k\xedch th\u01b0\u1edbc \u0111o\u1ea1n m\xe3 (Reduce code size)",wrong1:"T\xecm ra s\u1ef1 s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee7a c\xe1c bi\u1ebfn ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1edfi t\u1ea1o (Find usage of uninitialized variables)",wrong2:"Tr\xe1nh t\xednh to\xe1n l\u1ea1i bi\u1ec3u th\u1ee9c (Avoid recomputing expressions)",wrong3:"C\u1ea5p ph\xe1t thanh ghi hi\u1ec7u qu\u1ea3 (Allocate registers efficiently)"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 c\xf4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch bi\u1ec3u th\u1ee9c kh\u1ea3 d\u1ee5ng (Available Expression Analysis)?",correctAnswer:"Tr\xe1nh t\xednh to\xe1n l\u1ea1i bi\u1ec3u th\u1ee9c (Avoid recomputing expressions)",wrong1:"Gi\u1ea3m k\xedch th\u01b0\u1edbc \u0111o\u1ea1n m\xe3 (Reduce code size)",wrong2:"T\xecm ra s\u1ef1 s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee7a c\xe1c bi\u1ebfn ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1edfi t\u1ea1o (Find usage of uninitialized variables)",wrong3:"C\u1ea5p ph\xe1t thanh ghi hi\u1ec7u qu\u1ea3 (Allocate registers efficiently)"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 c\xf4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch bi\u1ebfn t\u1ed3n t\u1ea1i (Live Variables Analysis)?",correctAnswer:"C\u1ea5p ph\xe1t thanh ghi hi\u1ec7u qu\u1ea3 (Allocate registers efficiently)",wrong1:"Tr\xe1nh t\xednh to\xe1n l\u1ea1i bi\u1ec3u th\u1ee9c (Avoid recomputing expressions)",wrong2:"Gi\u1ea3m k\xedch th\u01b0\u1edbc \u0111o\u1ea1n m\xe3 (Reduce code size)",wrong3:"T\xecm ra s\u1ef1 s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee7a c\xe1c bi\u1ebfn ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1edfi t\u1ea1o (Find usage of uninitialized variables)"},{questionText:"M\u1ee5c ti\xeau c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch ti\u1ebfp c\u1eadn \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a (reaching definitions analysis) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra v\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i su\u1ed1t d\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i t\u1eeb khi ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec3m \u1ea5y, x\xe9t tr\xean c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn kh\xe1c nhau",wrong1:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh bi\u1ec3u th\u1ee9c n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\xednh to\xe1n v\xe0 sau \u0111\xf3 kh\xf4ng b\u1ecb thay \u0111\u1ed5i tr\xean t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1edbi \u0111i\u1ec3m \u1ea5y",wrong2:"X\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ec3u th\u1ee9c m\xe0 kh\xf4ng k\u1ec3 \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i l\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng n\xe0o, bi\u1ec3u th\u1ee9c \u1ea5y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u01b0\u1edbc khi b\u1ea5t k\u1ef3 bi\u1ebfn n\xe0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong bi\u1ec3u th\u1ee9c b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i",wrong3:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ebfn m\xe0 c\xf3 \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1eeb \u0111i\u1ec3m \u1ea5y t\u1edbi n\u01a1i bi\u1ebfn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng m\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i tr\xean \u0111\u01b0\u1eddng"},{questionText:"M\u1ee5c ti\xeau c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch bi\u1ec3u th\u1ee9c r\u1ea5t b\u1eadn (very busy expressions analysis) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"X\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ec3u th\u1ee9c m\xe0 kh\xf4ng k\u1ec3 \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i l\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng n\xe0o, bi\u1ec3u th\u1ee9c \u1ea5y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u01b0\u1edbc khi b\u1ea5t k\u1ef3 bi\u1ebfn n\xe0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong bi\u1ec3u th\u1ee9c b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i",wrong1:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ebfn m\xe0 c\xf3 \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1eeb \u0111i\u1ec3m \u1ea5y t\u1edbi n\u01a1i bi\u1ebfn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng m\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i tr\xean \u0111\u01b0\u1eddng",wrong2:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh bi\u1ec3u th\u1ee9c n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\xednh to\xe1n v\xe0 sau \u0111\xf3 kh\xf4ng b\u1ecb thay \u0111\u1ed5i tr\xean t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1edbi \u0111i\u1ec3m \u1ea5y",wrong3:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra v\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i su\u1ed1t d\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i t\u1eeb khi ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec3m \u1ea5y, x\xe9t tr\xean c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn kh\xe1c nhau"},{questionText:"M\u1ee5c ti\xeau c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch bi\u1ec3u th\u1ee9c c\xf3 s\u1eb5n (available expressions analysis) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh bi\u1ec3u th\u1ee9c n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\xednh to\xe1n v\xe0 sau \u0111\xf3 kh\xf4ng b\u1ecb thay \u0111\u1ed5i tr\xean t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1edbi \u0111i\u1ec3m \u1ea5y",wrong1:"X\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ec3u th\u1ee9c m\xe0 kh\xf4ng k\u1ec3 \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i l\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng n\xe0o, bi\u1ec3u th\u1ee9c \u1ea5y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u01b0\u1edbc khi b\u1ea5t k\u1ef3 bi\u1ebfn n\xe0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong bi\u1ec3u th\u1ee9c b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i",wrong2:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra v\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i su\u1ed1t d\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i t\u1eeb khi ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec3m \u1ea5y, x\xe9t tr\xean c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn kh\xe1c nhau",wrong3:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ebfn m\xe0 c\xf3 \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1eeb \u0111i\u1ec3m \u1ea5y t\u1edbi n\u01a1i bi\u1ebfn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng m\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i tr\xean \u0111\u01b0\u1eddng"},{questionText:"M\u1ee5c ti\xeau c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch bi\u1ebfn s\u1ed1ng (live variables analysis) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ebfn m\xe0 c\xf3 \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1eeb \u0111i\u1ec3m \u1ea5y t\u1edbi n\u01a1i bi\u1ebfn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng m\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i tr\xean \u0111\u01b0\u1eddng",wrong1:"X\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c bi\u1ec3u th\u1ee9c m\xe0 kh\xf4ng k\u1ec3 \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i l\xe0 \u0111\u01b0\u1eddng n\xe0o, bi\u1ec3u th\u1ee9c \u1ea5y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u01b0\u1edbc khi b\u1ea5t k\u1ef3 bi\u1ebfn n\xe0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong bi\u1ec3u th\u1ee9c b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i",wrong2:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh bi\u1ec3u th\u1ee9c n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\xednh to\xe1n v\xe0 sau \u0111\xf3 kh\xf4ng b\u1ecb thay \u0111\u1ed5i tr\xean t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn t\u1edbi \u0111i\u1ec3m \u1ea5y",wrong3:"V\u1edbi m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh, x\xe1c \u0111\u1ecbnh ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a n\xe0o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra v\xe0 kh\xf4ng b\u1ecb \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i su\u1ed1t d\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng \u0111i t\u1eeb khi ph\xe9p \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec3m \u1ea5y, x\xe9t tr\xean c\xe1c \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn kh\xe1c nhau"},{questionText:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ph\xe2n t\xedch t\u0129nh \u0111\u1ec3 l\u1eadp lu\u1eadn v\u1ec1 lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u trong qu\xe1 tr\xecnh ch\u1ea1y c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong1:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ec3 l\u1eadp lu\u1eadn v\u1ec1 lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u trong qu\xe1 tr\xecnh ch\u1ea1y c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong2:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ea7u v\xe0o c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong3:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ea7u ra c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh."},{questionText:"T\xednh d\u1eebng trong thu\u1eadt to\xe1n l\xe0 nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?",correctAnswer:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\u1ea3i d\u1eebng l\u1ea1i sau m\u1ed9t s\u1ed1 b\u01b0\u1edbc gi\u1ea3i.",wrong1:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\u1ea3i s\u1eed d\u1ee5ng \xedt ph\xe9p to\xe1n nh\u1ea5t.",wrong2:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\u1ea3i s\u1eed d\u1ee5ng dung l\u01b0\u1ee3ng b\u1ed9 nh\u1edb l\xe0 nh\u1ecf nh\u1ea5t.",wrong3:"C\xe1c b\u01b0\u1edbc gi\u1ea3i thu\u1eadt to\xe1n ph\u1ea3i r\xf5 r\xe0ng."},{questionText:"C\xe2u l\u1ec7nh n\xe0o kh\xf4ng c\xf3 trong ng\xf4n ng\u1eef WHILE?",correctAnswer:"function{S}",wrong1:"S1;S2",wrong2:"if(b){S1} else {S2}",wrong3:"while(b){S}"},{questionText:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u (dataflow analysis) s\u1ebd kh\xf4ng \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\xednh ch\u1ea5t n\xe0o (hy sinh - sacrificing t\xednh ch\u1ea5t n\xe0o) ?",correctAnswer:"\u0110\xfang \u0111\u1eafn (Completeness )",wrong1:"\u0110\u1ea7y \u0111\u1ee7 (Soundness)",wrong2:"Kh\u1ea3 n\u0103ng k\u1ebft th\xfac (Termination)",wrong3:"\u1ed4n \u0111\u1ecbnh (Stable)"},{questionText:"\u0110\xe2u kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p \u0111\u1ec3 ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u?",correctAnswer:"Mutation Expressions Analysis",wrong1:"Reaching Definitions Analysis",wrong2:"Very Busy Expressions Analysis",wrong3:"Available Expressions Analysis"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 nh\u1eadn x\xe9t \u0111\xfang nh\u1ea5t v\u1ec1 t\xednh ho\xe0n ch\u1ec9nh trong ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u?",correctAnswer:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u hy sinh t\xednh ho\xe0n ch\u1ec9nh",wrong1:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u lu\xf4n lu\xf4n c\xf3 t\xednh ho\xe0n ch\u1ec9nh",wrong2:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u c\xf3 x\xe1c su\u1ea5t ho\xe0n ch\u1ec9nh cao",wrong3:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u kh\xf4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn t\xednh ho\xe0n ch\u1ec9nh"},{questionText:"Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u (dataflow analysis) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ph\xe2n t\xedch t\u0129nh \u0111\u1ec3 l\u1eadp lu\u1eadn v\u1ec1 lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u trong c\xe1c l\u1ea7n ch\u1ea1y c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong1:"L\xe0 ph\xe2n t\xedch tr\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u1eeb tr\xean xu\u1ed1ng d\u01b0\u1edbi.",wrong2:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ki\u1ec3m th\u1eed ng\u1eabu nhi\xean.",wrong3:"L\xe0 m\u1ed9t lo\u1ea1i ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng."},{questionText:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf kh\xf4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o lu\u1ed3ng (flow insensitive) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf trong m\u1ed9t h\xe0m (th\u1ee7 t\u1ee5c) kh\xf4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o th\u1ee9 t\u1ef1 c\xe2u l\u1ec7nh trong h\xe0m",wrong1:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf trong m\u1ed9t h\xe0m (th\u1ee7 t\u1ee5c) ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o th\u1ee9 t\u1ef1 c\xe2u l\u1ec7nh trong h\xe0m",wrong2:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf trong m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh kh\xf4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\xe0o th\u1ee9 t\u1ef1 c\xe1c c\xe2u l\u1ec7nh trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong3:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf trong m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh theo th\u1ee9 t\u1ef1 c\xe1c c\xe2u l\u1ec7nh trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh"},{questionText:"Ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf (pointer analysis) s\u1ebd kh\xf4ng \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\xednh ch\u1ea5t n\xe0o (hy sinh (sacrificing) t\xednh ch\u1ea5t n\xe0o)?",correctAnswer:"\u0110\xfang \u0111\u1eafn (Completeness )",wrong1:"\u0110\u1ea7y \u0111\u1ee7 (Soundness)",wrong2:"Kh\u1ea3 n\u0103ng k\u1ebft th\xfac (Termination)",wrong3:"\u1ed4n \u0111\u1ecbnh (Stable)"},{questionText:"Truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u con tr\u1ecf (pointer dereference) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"Thao t\xe1c v\u1edbi con tr\u1ecf (pointer) trong c\xe1c ng\xf4n ng\u1eef l\u1eadp tr\xecnh, cho bi\u1ebft n\u1ed9i dung ho\u1eb7c gi\xe1 tr\u1ecb c\u1ee7a \u0111\u1ecba ch\u1ec9 m\xe0 n\xf3 \u0111ang tr\u1ecf t\u1edbi",wrong1:"Tr\u1ecf m\u1ed9t con tr\u1ecf t\u1edbi v\u1ecb tr\xed r\u1ed7ng (null)",wrong2:"Xo\xe1 con tr\u1ecf",wrong3:"L\u1ea5y gi\xe1 tr\u1ecb \u0111\u1ecba ch\u1ec9 c\u1ee7a con tr\u1ecf"},{questionText:"M\u1ed9t ng\xf4n ng\u1eef th\u1ebf n\xe0o l\xe0 Turing ho\xe0n ch\u1ec9nh (Turing complete)?",correctAnswer:"C\xf3 th\u1ec3 gi\u1ea3i quy\u1ebft \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c b\xe0i to\xe1n",wrong1:"Ch\u1ec9 gi\u1ea3i quy\u1ebft m\u1ed9t l\u1edbp b\xe0i to\xe1n c\u1ee5 th\u1ec3",wrong2:"L\xe0 ng\xf4n ng\u1eef do Turing s\xe1ng t\u1ea1o ra",wrong3:"L\xe0 ng\xf4n ng\u1eef l\u1eadp tr\xecnh b\u1eadc cao"},{questionText:"Trong ph\xe2n t\xedch truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u con tr\u1ecf (null pointer dereference analysis). Di chuy\u1ec3n xu\xf4i (foward travesal) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m trong tr\u01b0\u01a1ng tr\xecnh n\u01a1i con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c g\xe1n b\u1eb1ng r\u1ed7ng (null), ki\u1ec3m tra xem li\u1ec7u c\xf3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u1ebfn m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh n\u01a1i con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u (dereference)",wrong1:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m n\u01a1i con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u (dereference), ki\u1ec3m tra xem li\u1ec7u c\xf3 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m kh\xe1c trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh n\u01a1i con con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c g\xe1n b\u1eb1ng null c\xf3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec3m \u0111\xf3 kh\xf4ng",wrong2:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb \u0111\u1ea7u ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u1edbi cu\u1ed1i ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong3:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb cu\u1ed1i ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u1edbi \u0111\u1ea7u ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh"},{questionText:"Trong  ph\xe2n t\xedch truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u con tr\u1ecf (null pointer dereference analysis). Di chuy\u1ec3n ng\u01b0\u1ee3c (backward travesal) l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m n\u01a1i con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u (dereference), ki\u1ec3m tra xem li\u1ec7u c\xf3 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m kh\xe1c trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh n\u01a1i con con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c g\xe1n b\u1eb1ng r\u1ed7ng (null) c\xf3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec3m \u0111\xf3 kh\xf4ng",wrong1:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m trong tr\u01b0\u01a1ng tr\xecnh n\u01a1i con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c g\xe1n b\u1eb1ng r\u1ed7ng (null), ki\u1ec3m tra xem li\u1ec7u c\xf3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u1ebfn m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh n\u01a1i con tr\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c truy c\u1eadp d\u1eef li\u1ec7u (dereference)",wrong2:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb cu\u1ed1i ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u1edbi \u0111\u1ea7u ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong3:"B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb \u0111\u1ea7u ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u1edbi cu\u1ed1i ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh"},{questionText:"Datalog l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"Ng\xf4n ng\u1eef l\u1eadp tr\xecnh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong c\u01a1 s\u1edf d\u1eef li\u1ec7u suy di\u1ec5n",wrong1:"Ng\xf4n ng\u1eef \u0111\xe1nh d\u1ea5u si\xeau v\u0103n b\u1ea3n",wrong2:"C\u01a1 s\u1edf ng\u1eef ngh\u0129a",wrong3:"Bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 tri th\u1ee9c"},{questionText:"C\xe2u l\u1ec7nh n\xe0o sau \u0111\xe2y s\u1eed d\u1ee5ng tham chi\u1ebfu ng\u01b0\u1ee3c (dereference)?",correctAnswer:"baz = *foo",wrong1:"baz = foo",wrong2:"baz = &foo",wrong3:"baz = &(&foo)"},{questionText:"C\xe1c ng\xf4n ng\u1eef l\u1eadp tr\xecnh n\xe0o l\xe0 ng\xf4n ng\u1eef r\xe0ng bu\u1ed9c (constraint language)?",correctAnswer:"Datalog, SAT, MaxSAT, SMT, MaxSMT",wrong1:"SAT, MaxSAT, SMT, MaxSMT, C++",wrong2:"SAT, MaxSAT, Java, MaxSMT",wrong3:"SAT, MaxSAT, C#, MaxSMT"},{questionText:"C\xe2u l\u1ec7nh GEN[n] trong ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a ti\u1ebfp c\u1eadn (reaching definition analysis) n\xf3i l\xean \u0111i\u1ec1u g\xec ?",correctAnswer:"L\xe0 t\u1eadp c\xe1c \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra t\u1ea1i \u0111i\u1ec3m n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong1:"L\xe0 t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a b\u1ecb lo\u1ea1i b\u1ecf t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong2:"L\xe0 t\u1eadp c\xe1c \u0111i\u1ec3m ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh ngay \u0111\u1eb1ng tr\u01b0\u1edbc \u0111i\u1ec3m n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh",wrong3:"L\xe0 t\u1eadp c\xe1c \u0111i\u1ec3m ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh ngay \u0111\u1eb1ng sau \u0111i\u1ec3m n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh"},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 \u01b0u \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Ki\u1ec3m th\u1eed ng\u1eabu nhi\xean (Random Testing)?",correctAnswer:"D\u1ec5 d\xe0ng th\u1ef1c hi\u1ec7n.",wrong1:"Kh\xf4ng hi\u1ec7u qu\u1ea3 v\u1edbi t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ki\u1ec3m th\u1eed.",wrong2:"C\xf3 th\u1ec3 t\xecm nh\u1eefng l\u1ed7i kh\xf4ng quan tr\u1ecdng.",wrong3:"\u0110\u1ed9 ph\u1ee7 t\u1ed1t."},{questionText:"Ki\u1ec3m th\u1eed ng\u1eabu nhi\xean (random testing) hi\u1ec7u qu\u1ea3 v\u1edbi c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\xe0o?",correctAnswer:"Ki\u1ec3m th\u1eed b\u1ea3o m\u1eadt (Testing Security), \u1ee8ng d\u1ee5ng \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i (Mobile Apps),  X\u1eed l\xfd \u0111\u1ed3ng th\u1eddi (Concurrency).",wrong1:"Ki\u1ec3m th\u1eed b\u1ea3o m\u1eadt (Testing Security), \u1ee8ng d\u1ee5ng Website (Website Apps),  X\u1eed l\xfd \u0111\u1ed3ng th\u1eddi (Concurrency).",wrong2:"Ki\u1ec3m th\u1eed b\u1ea3o m\u1eadt (Testing Security), X\u1eed l\xfd \u0111\u1ed3ng th\u1eddi (Concurrency).",wrong3:"Ki\u1ec3m th\u1eed b\u1ea3o m\u1eadt (Testing Security), \u1ee8ng d\u1ee5ng \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i (Mobile Apps),  X\u1eed l\xfd song song (Parallelism)."},{questionText:"Vi\u1ec7c sinh ra Ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng (Automatic Test Generation) gi\xfap tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u g\xec?",correctAnswer:"Tr\xe1nh vi\u1ec7c sinh Ca ki\u1ec3m th\u1eed b\u1ea5t h\u1ee3p ph\xe1p v\xe0 Ca ki\u1ec3m th\u1eed d\u01b0 th\u1eeba.",wrong1:"Tr\xe1nh vi\u1ec7c sinh ca ki\u1ec3m th\u1eed b\u1ea5t h\u1ee3p ph\xe1p",wrong2:"Tr\xe1nh vi\u1ec7c sinh ca ki\u1ec3m th\u1eed d\u01b0 th\u1eeba.",wrong3:"Tr\xe1nh vi\u1ec7c sinh ca ki\u1ec3m th\u1eed kh\xf4ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng."},{questionText:"Nguy\xean nh\xe2n ch\xednh c\u1ee7a s\u1ef1 kh\xf4ng \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 trong Ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u (incompleteness in dataflow analyses) ph\xe1t sinh t\u1eeb \u0111\xe2u?",correctAnswer:"T\u1eeb vi\u1ec7c tr\u1eebu t\u01b0\u1ee3ng h\xf3a c\xe1c \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n lu\u1ed3ng ki\u1ec3m so\xe1t v\u1edbi l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\xf4ng x\xe1c \u0111\u1ecbnh.",wrong1:"T\u1eeb vi\u1ec7c kh\xf4ng tr\u1eebu t\u01b0\u1ee3ng h\xf3a c\xe1c \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n lu\u1ed3ng ki\u1ec3m so\xe1t v\u1edbi l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\xf4ng x\xe1c \u0111\u1ecbnh.",wrong2:"T\u1eeb vi\u1ec7c tr\u1eebu t\u01b0\u1ee3ng h\xf3a c\xe1c \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n lu\u1ed3ng ki\u1ec3m so\xe1t.",wrong3:"T\u1eeb vi\u1ec7c l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\xf4ng x\xe1c \u0111\u1ecbnh c\xe1c lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u."},{questionText:"K\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch lu\u1ed3ng d\u1eef li\u1ec7u l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"L\xe0 m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c d\u1eef ki\u1ec7n t\u1ea1i m\u1ed7i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong1:"L\xe0 m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c d\u1eef ki\u1ec7n t\u1ea1i sau khi ch\u1ea1y xong to\xe0n b\u1ed9 ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong2:"L\xe0 m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c d\u1eef ki\u1ec7n.",wrong3:"L\xe0 c\xe1c d\u1eef ki\u1ec7n t\u1ea1i m\u1ed7i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh."},{questionText:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf c\xf3 m\u1ea5y lo\u1ea1i?",correctAnswer:"2 lo\u1ea1i g\u1ed3m Lu\u1ed3ng nh\u1ea1y (Flow-sensitive) v\xe0 Lu\u1ed3ng kh\xf4ng nh\u1ea1y (Flow-insensitive).",wrong1:"Ch\u1ec9 c\xf3 Lu\u1ed3ng nh\u1ea1y (Flow-sensitive).",wrong2:"Ch\u1ec9 c\xf3 Lu\u1ed3ng kh\xf4ng nh\u1ea1y (Flow-insensitive).",wrong3:"Kh\xf4ng ph\xe2n chia th\xe0nh lo\u1ea1i n\xe0o."},{questionText:"Thu\u1eadt to\xe1n ph\xe2n t\xedch con tr\u1ecf c\xf3 lu\u1ed3ng nh\u1ea1y (Flow-sensitve pointer analysis algorithms) th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u1eadp nh\u1eadt m\u1ea1nh m\u1ebd khi n\xe0o?",correctAnswer:"Khi c\xf3 th\u1ec3 lo\u1ea1i b\u1ecf d\u1eef ki\u1ec7n c\u0169 khi \u0111ang sinh ra d\u1eef ki\u1ec7n m\u1edbi.",wrong1:"Khi c\xf3 th\u1ec3 lo\u1ea1i b\u1ecf d\u1eef ki\u1ec7n c\u0169.",wrong2:"Khi sinh ra d\u1eef ki\u1ec7n m\u1edbi.",wrong3:"\u0110\u1ecdc to\xe0n b\u1ed9 d\u1eef ki\u1ec7n c\u0169 v\xe0 d\u1eef ki\u1ec7n m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c th\xeam v\xe0o."},{questionText:"Khi s\u1eed d\u1ee5ng SAT, ng\u01b0\u1eddi ta ph\u1ea3i x\xe1c \u0111\u1ecbnh v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\xec?",correctAnswer:"L\xe0m r\xf5 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 x\xe1c \u0111\u1ecbnh xem m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c r\xe0ng bu\u1ed9c Boolean c\xf3 th\u1ecfa m\xe3n hay kh\xf4ng.",wrong1:"L\xe0m r\xf5 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 x\xe1c \u0111\u1ecbnh xem m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c r\xe0ng bu\u1ed9c v\u1ec1 m\u1ecdi ki\u1ec3u d\u1eef li\u1ec7u c\xf3 th\u1ecfa m\xe3n hay kh\xf4ng.",wrong2:"Kh\xf4ng c\u1ea7n ph\xe2n t\xedch v\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\xec r\xe0ng bu\u1ed9c Boolean lu\xf4n tho\u1ea3 m\xe3n.",wrong3:"L\xe0m r\xf5 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 x\xe1c \u0111\u1ecbnh xem m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\xe1c ki\u1ec3u d\u1eef li\u1ec7u Boolean c\xf3 th\u1ecfa m\xe3n hay kh\xf4ng."},{questionText:"\u0110\xe2u l\xe0 l\u1ee3i \xedch c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch r\xe0ng bu\u1ed9c?",correctAnswer:"Cho ph\xe9p tri\u1ec3n khai ph\xe2n t\xedch ph\u1ee9c t\u1ea1p",wrong1:"G\u1ed9p \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m k\u1ef9 thu\u1eadt ph\xe2n t\xedch v\xe0o vi\u1ec7c tri\u1ec3n khai",wrong2:"Cho bi\u1ebft nh\u1eefng th\xf4ng s\u1ed1 c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh t\u1ef1 nhi\xean",wrong3:"Tri\u1ec3n khai d\u1ec5 d\xe0ng h\u01a1n"},{questionText:"N\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 ch\xednh x\xe1c v\u1ec1 ki\u1ec3m th\u1eed t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng?",correctAnswer:"T\xecm l\u1ed7i nhanh h\u01a1n.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\u1ea3i vi\u1ebft b\xe0i ki\u1ec3m tra. \nN\u1ebfu ph\u1ea7n m\u1ec1m thay \u0111\u1ed5i, kh\xf4ng c\u1ea7n duy tr\xec ki\u1ec3m th\u1eed.",wrong1:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra hi\u1ec7u qu\u1ea3.\nC\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o hi\u1ec3m t\u1ed1t h\u01a1n.",wrong2:"C\xf3 th\u1ec3 l\xe0m vi\u1ec7c v\u1edbi m\xe3 kh\xf4ng th\u1ec3 s\u1eeda \u0111\u1ed5i.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\xe2n t\xedch ho\u1eb7c nghi\xean c\u1ee9u m\xe3.\nM\xe3 c\xf3 th\u1ec3 \u1edf b\u1ea5t k\u1ef3 \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng n\xe0o (\u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\xfd, nh\u1ecb ph\xe2n, b\u1ecb x\xe1o tr\u1ed9n).",wrong3:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra \u0111\u01a1n gi\u1ea3n.\nHI\u1ec7u qu\u1ea3 cao."},{questionText:"N\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 ch\xednh x\xe1c v\u1ec1 ki\u1ec3m th\u1eed h\u1ed9p \u0111en?",correctAnswer:"C\xf3 th\u1ec3 l\xe0m vi\u1ec7c v\u1edbi m\xe3 kh\xf4ng th\u1ec3 s\u1eeda \u0111\u1ed5i.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\xe2n t\xedch ho\u1eb7c nghi\xean c\u1ee9u m\xe3.\nM\xe3 c\xf3 th\u1ec3 \u1edf b\u1ea5t k\u1ef3 \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng n\xe0o (\u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\xfd, nh\u1ecb ph\xe2n, b\u1ecb x\xe1o tr\u1ed9n).",wrong1:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra \u0111\u01a1n gi\u1ea3n.\nHI\u1ec7u qu\u1ea3 cao.",wrong2:"T\xecm l\u1ed7i nhanh h\u01a1n.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\u1ea3i vi\u1ebft b\xe0i ki\u1ec3m tra. \nN\u1ebfu ph\u1ea7n m\u1ec1m thay \u0111\u1ed5i, kh\xf4ng c\u1ea7n duy tr\xec ki\u1ec3m th\u1eed.",wrong3:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra hi\u1ec7u qu\u1ea3.\nC\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o hi\u1ec3m t\u1ed1t h\u01a1n."},{questionText:"N\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 ch\xednh x\xe1c v\u1ec1 ki\u1ec3m th\u1eed b\u1eb1ng tay?",correctAnswer:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra hi\u1ec7u qu\u1ea3.\nC\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o hi\u1ec3m t\u1ed1t h\u01a1n.",wrong1:"T\xecm l\u1ed7i nhanh h\u01a1n.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\u1ea3i vi\u1ebft b\xe0i ki\u1ec3m tra. \nN\u1ebfu ph\u1ea7n m\u1ec1m thay \u0111\u1ed5i, kh\xf4ng c\u1ea7n duy tr\xec ki\u1ec3m th\u1eed.",wrong2:"C\xf3 th\u1ec3 l\xe0m vi\u1ec7c v\u1edbi m\xe3 kh\xf4ng th\u1ec3 s\u1eeda \u0111\u1ed5i.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\xe2n t\xedch ho\u1eb7c nghi\xean c\u1ee9u m\xe3.\nM\xe3 c\xf3 th\u1ec3 \u1edf b\u1ea5t k\u1ef3 \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng n\xe0o (\u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\xfd, nh\u1ecb ph\xe2n, b\u1ecb x\xe1o tr\u1ed9n).",wrong3:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra \u0111\u01a1n gi\u1ea3n.\nHI\u1ec7u qu\u1ea3 cao."},{questionText:"N\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 ch\xednh x\xe1c v\u1ec1 ki\u1ec3m th\u1eed h\u1ed9p tr\u1eafng?",correctAnswer:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra hi\u1ec7u qu\u1ea3.\nC\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o hi\u1ec3m t\u1ed1t h\u01a1n.",wrong1:"B\u1ed9 ki\u1ec3m tra \u0111\u01a1n gi\u1ea3n.\nHI\u1ec7u qu\u1ea3 cao.",wrong2:"C\xf3 th\u1ec3 l\xe0m vi\u1ec7c v\u1edbi m\xe3 kh\xf4ng th\u1ec3 s\u1eeda \u0111\u1ed5i.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\xe2n t\xedch ho\u1eb7c nghi\xean c\u1ee9u m\xe3.\nM\xe3 c\xf3 th\u1ec3 \u1edf b\u1ea5t k\u1ef3 \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng n\xe0o (\u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\xfd, nh\u1ecb ph\xe2n, b\u1ecb x\xe1o tr\u1ed9n).",wrong3:"T\xecm l\u1ed7i nhanh h\u01a1n.\nKh\xf4ng c\u1ea7n ph\u1ea3i vi\u1ebft b\xe0i ki\u1ec3m tra. \nN\u1ebfu ph\u1ea7n m\u1ec1m thay \u0111\u1ed5i, kh\xf4ng c\u1ea7n duy tr\xec ki\u1ec3m th\u1eed."},{questionText:"N\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 ch\xednh x\xe1c v\u1ec1 tr\xecnh ki\u1ec3m th\u1eed Korat?",correctAnswer:"Korat l\xe0 m\u1ed9t k\u1ef9 thu\u1eadt t\u1ea1o th\u1eed nghi\u1ec7m ho\xe0n to\xe0n x\xe1c \u0111\u1ecbnh.\nKorat tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba b\u1eb1ng c\xe1ch ki\u1ec3m tra c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\u1ec3 t\xecm c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u1eb3ng c\u1ea5u v\u1edbi c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nKorat ph\xf9 h\u1ee3p h\u01a1n \u0111\u1ec3 t\u1ea1o c\u1ea5u tr\xfac d\u1eef li\u1ec7u.",wrong1:"Korats\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ng\u1eabu nhi\xean.\nKorat tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba b\u1eb1ng c\xe1ch ki\u1ec3m tra c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\u1ec3 t\xecm c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u1eb3ng c\u1ea5u v\u1edbi c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nKorat ph\xf9 h\u1ee3p h\u01a1n \u0111\u1ec3 t\u1ea1o c\u1ea5u tr\xfac d\u1eef li\u1ec7u.",wrong2:"Korat l\xe0 m\u1ed9t k\u1ef9 thu\u1eadt t\u1ea1o th\u1eed nghi\u1ec7m ho\xe0n to\xe0n x\xe1c \u0111\u1ecbnh.\nKorat tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba th\xf4ng qua ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p lo\u1ea1i b\u1ecf c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m trong \u0111\xf3 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng cu\u1ed1i c\xf9ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nKorat ph\xf9 h\u1ee3p h\u01a1n \u0111\u1ec3 t\u1ea1o c\u1ea5u tr\xfac d\u1eef li\u1ec7u.",wrong3:"Korats\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ng\u1eabu nhi\xean.\nKorat tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba b\u1eb1ng c\xe1ch ki\u1ec3m tra c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\u1ec3 t\xecm c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u1eb3ng c\u1ea5u v\u1edbi c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nKorat ph\xf9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o chu\u1ed7i c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c t\u1eeb API."},{questionText:"N\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 ch\xednh x\xe1c v\u1ec1 tr\xecnh ki\u1ec3m th\u1eed Randoop?",correctAnswer:"Randoop s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ng\u1eabu nhi\xean.\nRandoop tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba th\xf4ng qua ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p lo\u1ea1i b\u1ecf c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m trong \u0111\xf3 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng cu\u1ed1i c\xf9ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nRandoop ph\xf9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o chu\u1ed7i c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c t\u1eeb API.",wrong1:"Randoop l\xe0 m\u1ed9t k\u1ef9 thu\u1eadt t\u1ea1o th\u1eed nghi\u1ec7m ho\xe0n to\xe0n x\xe1c \u0111\u1ecbnh.\nRandoop tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba th\xf4ng qua ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p lo\u1ea1i b\u1ecf c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m trong \u0111\xf3 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng cu\u1ed1i c\xf9ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nRandoop ph\xf9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o chu\u1ed7i c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c t\u1eeb API.",wrong2:"Randoop s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ng\u1eabu nhi\xean.\nRandoop tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba b\u1eb1ng c\xe1ch ki\u1ec3m tra c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\u1ec3 t\xecm c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u1eb3ng c\u1ea5u v\u1edbi c\xe1c c\u1ea5u tr\xfac \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nRandoop ph\xf9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o chu\u1ed7i c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c t\u1eeb API.",wrong3:"Randoop s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ng\u1eabu nhi\xean.\nRandoop tr\xe1nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 d\u01b0 th\u1eeba th\xf4ng qua ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p lo\u1ea1i b\u1ecf c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m trong \u0111\xf3 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng cu\u1ed1i c\xf9ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o \u0111\xe3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p th\u1eed nghi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc \u0111\xf3.\nRandoop ph\xf9 h\u1ee3p h\u01a1n \u0111\u1ec3 t\u1ea1o c\u1ea5u tr\xfac d\u1eef li\u1ec7u."},{questionText:"\u0110i\u1ec1u n\xe0o sau \u0111\xe2y \u0111\xfang v\u1ec1 c\xf4ng c\u1ee5 ph\u1ea7n m\u1ec1m?",correctAnswer:"Bao g\u1ed3m c\xe1c c\xf4ng c\u1ee5 l\u1eadp tr\xecnh vi\xean s\u1eed d\u1ee5ng cho c\xe1c t\xe1c v\u1ee5 \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng ph\u1ea7n m\u1ec1m.",wrong1:"C\xf4ng c\u1ee5 ph\u1ea7n m\u1ec1m d\xf9ng \u0111\u1ec3 bi\xean d\u1ecbch c\xe1c ng\xf4n ng\u1eef l\u1eadp tr\xecnh b\u1eadc cao th\xe0nh ng\xf4n ng\u1eef m\xe1y.",wrong2:"Bao g\u1ed3m c\xe1c c\xf4ng c\u1ee5 l\u1eadp tr\xecnh vi\xean s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 g\u1ee1 l\u1ed7i.",wrong3:"Bao g\u1ed3m c\xe1c c\xf4ng c\u1ee5 l\u1eadp tr\xecnh vi\xean s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 ph\xe1t hi\u1ec7n l\u1ed7i."},{questionText:"M\u1ee9c \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 m\xe3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng th\u1ebf n\xe0o \u0111\u1ebfn m\u1ed9t b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m?",correctAnswer:"M\u1ee9c \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 m\xe3 cao h\u01a1n th\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 ra m\u1ed9t b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m t\u1ed1t h\u01a1n.",wrong1:"M\u1ee9c \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 m\xe3 cao h\u01a1n th\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 ra m\u1ed9t b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m k\xe9m h\u01a1n.",wrong2:"M\u1ee9c \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 m\xe3 th\u1ea5p h\u01a1n th\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 ra m\u1ed9t b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m cao h\u01a1n.",wrong3:"M\u1ee9c \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 m\xe3 kh\xf4ng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn m\u1ed9t b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m."},{questionText:"\xdd t\u01b0\u1edfng c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn l\xe0 g\xec",correctAnswer:"Ki\u1ec3m tra c\xe1c bi\u1ebfn th\u1ec3 (\u0111\u1ed9t bi\u1ebfn) c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh \u0111ang th\u1eed nghi\u1ec7m.",wrong1:"Ki\u1ec3m tra ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u1edbi nhi\u1ec1u b\u1ed9 \u0111\u1ea7u v\xe0o kh\xe1c nhau.",wrong2:"Ki\u1ec3m tra ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh hi\u1ec7n t\u1ea1i ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t b\u1ed9 \u0111\u1ea7u v\xe0o duy nh\u1ea5t.",wrong3:"Ki\u1ec3m tra ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh hi\u1ec7n t\u1ea1i trong nhi\u1ec1u m\xf4i tr\u01b0\u1eddng m\xe1y ch\u1ee7 kh\xe1c nhau."},{questionText:"Ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p n\xe0o \u0111\u1ec3 \u0111\xe1nh gi\xe1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m?",correctAnswer:"Ch\u1ec9 s\u1ed1 v\u1ec1 \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 c\u1ee7a m\xe3 v\xe0 ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn.",wrong1:"Ch\u1ec9 c\xf3 ch\u1ec9 s\u1ed1 v\u1ec1 \u0111\u1ed9 bao ph\u1ee7 c\u1ee7a m\xe3.",wrong2:"Ch\u1ec9 c\xf3 ph\xe2n t\xedch \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn",wrong3:"Kh\xf4ng c\xf3 ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p n\xe0o \u0111\xe1nh gi\xe1 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m."},{questionText:"Bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 lu\u1ed3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n l\xe0 g\xec?",correctAnswer:"Bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 t\xf3m t\u1eaft lu\u1ed3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trong t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c l\u1ea7n ch\u1ea1y c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong1:"Bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 th\u1ec3 hi\u1ec7n k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh.",wrong2:"Bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 \u0111\xe1nh gi\xe1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a c\xe1c b\u1ed9 th\u1eed nghi\u1ec7m \u0111\u1ea7u v\xe0o.",wrong3:"Bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 th\u1ec3 hi\u1ec7n th\u1eddi gian ch\u1ea1y c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh."},{questionText:"K\u1ef9 thu\u1eadt n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c c\xf4ng c\u1ee5 Korat s\u1eed d\u1ee5ng?",correctAnswer:"X\xe1c \u0111\u1ecbnh ti\u1ec1n \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n.",wrong1:"X\xe1c \u0111\u1ecbnh h\u1eadu \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n.",wrong2:"Kh\xf4ng ki\u1ec3m tra ti\u1ec1n \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n.",wrong3:"Kh\xf4ng ki\u1ec3m tra h\u1eadu \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n."},{questionText:"\u0110\xe2u kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 ti\u1ec1n \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\xe2y nh\u1ecb ph\xe2n?",correctAnswer:"G\u1ed1c kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1ed7ng.",wrong1:"G\u1ed1c c\xf3 th\u1ec3 r\u1ed7ng.",wrong2:"M\u1ecdi n\xfat ngo\u1ea1i tr\u1eeb g\u1ed1c ph\u1ea3i c\xf3 m\u1ed9t n\xfat cha.",wrong3:"C\xe2y nh\u1ecb ph\xe2n kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c c\xf3 chu k\u1ef3."}].map((function(n){var t=Math.floor(4*Math.random()),h={answerText:n.correctAnswer,isCorrect:!0},c={questionText:n.questionText,answerOptions:[{answerText:n.wrong1,isCorrect:!1},{answerText:n.wrong2,isCorrect:!1},{answerText:n.wrong3,isCorrect:!1}]};return c.answerOptions.splice(t,0,h),c}));function u(){var n=Object(c.useState)(1),t=Object(o.a)(n,2),h=t[0],r=t[1],g=Object(c.useState)([]),u=Object(o.a)(g,2),a=u[0],s=u[1],m=Object(c.useState)(e),l=Object(o.a)(m,2),p=l[0],w=l[1],k=Object(c.useState)(0),d=Object(o.a)(k,2),b=d[0],T=d[1],v=Object(c.useState)(!1),x=Object(o.a)(v,2),y=x[0],A=x[1],q=Object(c.useState)(0),K=Object(o.a)(q,2),C=K[0],f=K[1],S=Object(c.useState)(!1),M=Object(o.a)(S,2),L=M[0],N=M[1],B=function(n){if("All"===n.target.innerText)r(0),w(e),T(0),A(!1),f(0);else{var t=Number(n.target.innerText);r(t),w(e.slice(10*t-10,10*t)),T(0),A(!1),f(0)}};Object(c.useEffect)((function(){for(var n=Math.ceil(e.length/10),t=[],c=1;c<=n;c++)t.push(c),console.log(a.length);s(t),w(e.slice(10*h-10,10*h))}),[]);return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement("div",{className:"page-wrapper"},i.a.createElement("button",{onClick:B},"All"),a.map((function(n){return i.a.createElement("button",{className:"page-btn",onClick:B},n)}))),i.a.createElement("div",{className:"app"},y?i.a.createElement("div",{className:"score-section"},"You scored ",C," out of ",p.length):i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement("div",{className:"question-section"},i.a.createElement("div",{className:"question-count"},i.a.createElement("div",null,"Page ",h),i.a.createElement("span",null,"Question ",b+1),"/",p.length),i.a.createElement("div",{className:"question-text"},p[b].questionText)),i.a.createElement("div",{className:"answer-section"},p[b].answerOptions.map((function(n){return n.isCorrect,i.a.createElement("button",{style:L&&n.isCorrect?{backgroundColor:"green"}:{},onClick:function(t){return n.isCorrect&&f(C+1),L||N(!0),void setTimeout((function(){N(!1);var n=b+1;n<p.length?T(n):A(!0)}),1e3)}},n.answerText)}))))))}g.a.render(i.a.createElement(i.a.StrictMode,null,i.a.createElement(u,null)),document.getElementById("root"))},4:function(n,t,h){n.exports=h(10)},9:function(n,t,h){}},[[4,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.aa8a3be6.chunk.js.map